覺唔覺d人屌柒人冷氣房軍師好on9?

係啊, 我係一次都冇去過啊, 但唔代表我唔撐時代革命, 唔代表我係藍絲or政治冷感
我個心同大家一樣都係想香港好, 想香港有自由民主人權, 如果要香港獨立先可以得到呢d野既話, 咁我就支持香港獨立!
點解要批鬥同路人? 點解要去過現場先有資格講野?
雖然我冇去過現場, 但我都有不斷睇新聞同live同埋kol評論, 然後我再講自己既意見, 我地都一樣跟得好貼, 所以我地既意見都一樣有參考價值
我從來冇指手畫腳過前線手足唔應該點點點, 就算佢地圍住條大陸西同黑警黎打我都完全體諒理解明白, 甚至有出左口氣既感覺!
希望大家唔好再批判冇去現場既朋友

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

話支持但又一次都無去

嘩屌識郁嘅

通常係話冷氣軍師 唔係冷氣房軍師

巴打你嗰名加你依句

想知樓豬點解無出過 如果唔係外國巴絲的話

你講岩左, 真係係外國
我真係冇錢返香港, 我父母唔比機票我返黎幫手抗爭

認同，俾意見讓俾意見，下下狂鬧人真係唔知咩事

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

唔係冇去現場就會被批判
而係冇去現場，唔知現場判斷
然後係唔係都狂鬧人，只要人哋做嘅野唔係佢想嘅，就係錯，呢d好難唔被人鬧咖喎

原來你苦衷 sorry
冷氣軍師都可以好有用例如幫手做文宣spead去外國

冷氣軍師通常指香港個班既
不過就算外國 都唔少外國巴絲有搞活動聲援

就算唔係外國既手足都好, 每個人冇去現場 但內心係支持既人, 都有自己既苦衷, 希望大家唔好太苛責或者認為佢地冇資格發表意見

我呢邊算比較偏, 印象中有搞過一次集會, 但得幾百人, 太柒 不了

廢話多多不如行動開twitter,十點鐘有行動

帖海報
有#freedomhk。既hash tag
當地傳媒既tag

你有努力做文宣已經係抗爭者

覺

場仗未打完，做實事好無?
仲有時間起度討論冷唔冷氣軍師問題？

Ok原諒你